點解要將性呢樣野，睇得咁重要？

點解做人要做得咁膚淺？

所以我做左30年人都無屌過閪

因為係基本技能

現代係靠智慧做人，
性大部分時間嘅作用係娛樂性。

做人無其他追求㗎啦？

你追求緊咩

因為d毒撚冇得屌女，所以覺得好重要
我依d fuck boy 日日有女屌 所以覺得唔重要

改變呢個社會
改變自己同呢個世界嘅命運

香港人追求緊嘅野，都有呢啲性質。

exactly

日日屌，即係證明你覺得好重要啦 !

咁就一齊啦

好似食飯咁
食乜都ok

係價值觀同你唔同

好似聽歌咁，歌同女嘅感覺好似
宜家就好似聽緊歌開左shuffle
感受首歌係點 唔會挑剔
係緣份

食色性也
人既天性

結論：樓主岩岩打完飛機

聖人mode

我屌過嘅女過五唔到十
宜家隨遇而安

理性討論ok?

切左條鳩佢喇
一了百了

點解要咁extreme？

只係你誤解左性嘅定義
結論 睇少啲AV

唔可以同時追求性 同其他野咩？

冇性冇樓豬

咁你會唔會食飯、訓教、病一世呀？

Physiological needs include:

Homeostasis
Health
Food
Water
Sleep
Clothes
Shelter
Sex

講埋啲懶高逗嘢做聖人批判人

你要屌就屌亞當夏娃食乜春禁果好過啦

屌其他人做乜春

可以，所以對女性嘅擇偶要求
會重視對方除左性以外嘅好多因素

唔會因佢唔係處女就唔接受

廿一世紀啦
禁乜撚野果啊

廿一世紀啦
你老豆老母都仲係人獸交生咗你條現代狗呀
嗱嗱縮返你阿媽個閪，叫你老豆射啖落石頭度，爆你出嚟啦